唔夠上進嘅人，不論男女，都會面對中年失業嘅問題

我就係一個人辦，千祈唔好做跟風怪跟我風，學我者死。

你失業?
今年幾大

講到底咪又係無家底

公墓猿唔敢上前線抗爭，就係因為廢柴都唔會中年失業

升級要考試。起馬仲要追碩士，你係咪覺得政府入面勁人少，唔洗進修？

好似未讀大學人覺得大學係玩一樣

屌你老母 芝士漢堡

唔好意思，出嚟都無用，我搵唔到自己嘅位置

雙失中，十六對

關咩事？有錢使都可以係失業

預左食老綜

咁你口中嘅綜援廢老，你又點解釋？

55

好後生姐

因為佢哋做得耐，由勁人變廢人

努力搵工啦
唔好想太多

當你九十歲命
你仲有近六十年玩，仲可以再重新出發過bo

做到90歲咩.......

有幾多人有90歲
80歲已經算長命
同埋咁多病痛
無撚用
老生不如死